全世界開始落閘

包埋香港

封埋班有錢人，yeah

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

算唔算支那自己封死自己後門？

誠哥返加拿大未

假如林鄭唔封關嘅決定係中央落命令，咁其實係抵死

世衛一公佈全世界就出師有名

莫逞英雄 車公已經提哂水

林鄭信耶穌
唔撚信其他人/神
佢份人好撚要面子嫁
分分鐘耶穌同佢講都唔撚聽

agger

有錢人有少少錢都有先進國家護照啦........

PIN THIS 簽呀！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！

共產黨員係無神論